【那些年系列】唔係講笑，R4簡直係NDS既聖物

幾歲嗰陣玩Gameboy Color，唔知邊個天才整左啲咩32合1既遊戲帶，插一餅帶就可以玩晒咁多隻game
但呢啲帶通常都冇得save，每次開都要重玩

小學嗰陣有部GBA SP，會買老翻帶玩
嗰陣唔識分喺遊戲機鋪買嗰啲8x蚊既帶係正版定翻版
剩係知清一色有個勁似正版帶既盒，入面有張印到好濛既說明書同餅深灰色既GBA帶（後來我先知正版帶好多唔同既顏色）

差唔多小學畢業既時候聽同學講有張叫Supercard既卡，可以將啲game dl然後入落張SD再插落去GBA玩

不過已經太遲啲人開始玩NDS
NDS磚機嗰陣都唔算太多人玩，係去到我中二嗰陣出NDSL先多人玩
可能係NDSL啲色靚
嗰陣見到好多女仔都有玩
而嗰陣有留意開都知嗰陣有張燒錄卡叫R4

用張1GB MicroSD卡入晒十幾廿隻中意既Game
嗰陣NDS啲game都係32MB起跳，大型少少都要64MB，去到PKM黑白直情要128MB
我就用嚟入Pkm，應援團，mario Kart同星之卡比

嗰陣老任都開始醒，每出一隻大作都加密，結果要等R4個網出patch先可以玩

R4仲有個好正既功能，就係可以聽歌睇戲睇小說！
以前啲手機冇依家咁勁，有支援SD/M2卡，3.5mm耳機頭同播mp3檔是但一樣已經好正
咁我就將啲歌入落去張R4卡到帶出街聽

R4嗰排直頭紅到日本
而R4亦好似依家既芭蕉扇咁，出左好多一模一樣樣但唔係官網出品既燒錄卡（即係老翻既老翻）
乜撚野R4 II，R4金版銀版……
最撚慘係買左呢啲老翻唔知邊日會冇更新冇得再玩新game

跟住同福仁二樓堆老翻檔一樣唔知幾時開始無人問津
不知不覺就去到3DS既世代
留得底既好多都係hardcore，而且會買正版

不過點都好，依家問返你對NDS既印象真係不得不提R4卡

買帶，未用過 R4

未用過R4
到後期都有模擬器連部機都唔駛

有米

但始終冇嗰種感覺

玩老番仲咁撚理直氣壯既咩而家D人

以前既事嚟架喇師傅

以前讀中小學，唔係個個都有Daddy Mammy畀零用錢去買呢樣買嗰樣架

正版帶我記得好似幾百蚊一隻game, 冇R4 ndsl唔會普及得咁快

係

依家3DS冇人再買呢啲卡架喇
全部從晒良

R4代言人.jpg

好有回憶，窮人恩物

邊度有仲有得買

買New 3DS啦

同埋有能力就從良啦

當年好多日文game唔漢化真係唔識玩
eg逆轉系列 雷頓教授
依家人大左 買game玩game都會用正版
但係如果要玩逆轉或者其他文本多劇情重嘅game
冇漢化真係無咩癮玩落去
利申: ipad買左新果隻逆轉5定6嘅英文版 玩左陣頂唔順英文配音同堆譯名 封左麈

當年唔用R4都唔知要帶幾多帶出街

Stephy

童年回憶
當年好窮，屋企無電腦但唔知點解有部NDSL
用R4但自己入唔到game
結果要去電腦/game舖佢10蚊一隻同我入
果陣好鍾意玩lost in blue同太鼓

R4一開始得白色真係敗筆

BINC

識貨
Lost in blue都好正

孤島去搜集資源

依家真係唔建議你買呢啲卡

隨時得不償失

以前唔知fox會奶嘢 成日down .nds 遊戲 玩幾日張sd卡就會中毒

正義撚縮番入你老母個西度啦

玩老番仲可以屌番人轉頭,勁

以前初初打機乜都唔識
叫同學幫手買機 就係用R4
嗰時覺得好方便 上網就可以下載GAME
lost in blue、應援團、mario kart
玩極都唔厭

宜家有能力買game
反而無心機玩 玩兩玩就封塵

巴打我冇話你講錯

其實我地應該用正版既

只係嗰陣初中又唔夠秤返唔到pt
屋企又畀得好少零用錢，只係夠搭車食飯
新年利是錢得1200，真係死慳死抵先啱啱好買到部NDSL

讀大學開始有補習同返pt intern有閒錢就買返晒正版喇
就連當年玩R4冇錢買既Pkm都買返晒返嚟

我都明,但而家有D人玩老番仲理直氣壯屌番D正版既人正義撚

用黎玩應援團

後期用黎睇動話，之前仲未有好多smartphone

有得聽歌睇劇好正

去黃金收部無破解過R4既NDS，你估會唔會有

應該會有

再講用R4係唔使破解NDS既

細個係電腦用GBA模擬器玩GBA game, 玩牧場物語玩到唔訓

我係啊媽個同事幫我裝r4 起碼10年前啦 有個網乜game都有得down勁方便好懷念啊我果部係最平既nds lite白色 第1隻game係任天狗

jump明星大亂鬥

係咪調轉咗psp同nds

嗰陣nds用r4都可以睇片
不過要轉做專屬檔先播到

多謝

我記得中學時玩隻最終幻想 個個都down save個個一樣名一樣裝

係啊仲會down save!!

冇調轉

到依家都唔知nds d game係邊個編number

以前download rom勁齊勁快
不過講到玩翻版
最勁一定係PSP破解
第一代 firmwire 1.5 已經有破解小組整custom rom
個custom firmware可以load iso，又可以轉主題，幫cpu/ram超頻
果陣用舊PSP玩GTA VC覺得疾疾地，超完之後即刻勁順

然後改機嘅時候要用到神奇電池同神卡，我自己都整左一set拎返學校幫人改
仲有recovery mode可以升降級，好OP

果陣仲係小學至初中
如果唔係改機 我電腦技術應該會勁廢

我都有玩過

改神電

咁樣好玩咩

但同一日都可能有幾隻game出

儲寵課金叫人幫你去日本咪得囉

個陣買NDS送埋R4

3ds都有破解啦
逆轉雷頓系列快撚啲有官方中文

以前有個論壇叫nds orz 啲game好齊